黑警：出嚟啦 屌你老母 豬閪

有牌爛仔

Keep record

黑警死全家

仲出糧比呢班狗?

好想食狗肉

好仔唔當差
當差無好人

講真大家返緊工 代表公司對外果陣會唔會咁講野？
佢唔著制服真係同爛仔講數一樣

笑撚左著到成身腫咁講 你試下除低啲野講你仲敢唔敢大聲

Push

著晒成套gear叫人出黎 都唔知邊個豬閪 有種咪除晒gear隻揪隻

佢鬧得你地老母，就唔驚自己老母比人搵到出黎算帳，即係例如尋下仇咁，你知啦，幾萬個差佬，幾萬個老豆老母

佢哋最好一世著住裝備出街，以後放假，街上撞到，約埋大班人先圍佢，打佢老母